去德國一個星期 順便去愛隊拜仁主場參觀下

不要掛住我
聽日機

Alex alan 管唔x到間公司

王生一路平安

冇左你帶領
我地點對付一眾朗迷

會唔會好曼聯咁空難

死拜狗連垃圾猁都贏唔到

係就好

王sir安全到埗未

咪咁口臭

空難仔王騎